呢隻咩魚？

個口好大

瓊沙

9up

鯨鯊